有冇可能出現黃色娛樂圈？

連登仔快啲出去夾band寫歌啦，啲靚仔靚女去跳舞搞boys group同girls group，拍MV，放上YouTube宣傳，歌就放上itunes賣，市面上有好多studio出租，可以用專業器材

電影就惡搞好多，一定要有大水喉......

有諗頭，推

良心啦

眾籌拍黃色電影

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]